事至於此，只要香港有未來，攬炒下成為亡魂我都甘心

你哋呢？

我哋走唔到既都只可以坦然接受之後要面對既嘢

中共會鎖國

香港人既未來黑暗到唔識形容